{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048652",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1078231?place[place_type]=GID&place[gid]=1078231&place[latitude]=36.4173562743&place[longitude]=128.9154774055&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 묵계종택"
    },
    "text": "当日予約は不可能であり、自動的にキャンセルされることがあります。 宿泊施設は快適さを提供しておらず、虫がいる可能性があります。 夜は少し怖いかもしれませんが、照明をたくさん設置して無断出入りがありません。 宝白堂宗宅、墨渓書院、萬休亭は美しく、歴史と伝統が生きており、清潔と安全に最善を尽くしています。 付帯施設としてはカフェ萬休亭、韓服および衣装体験、黙契トレジャーハンターなどがあります。 特別な特典としては、カフェの満休割引、再訪問の際の宿泊料割引、伝統衣装体験無料などがあります。 入退室時間は厳守する必要があり、人数追加料金があります。 予約前のキャンセル料も確認しなければなりません。 利用の際は他のユーザーとの空間をきれいに使用し、不便や高声、放歌、または喧騒な行為は控えてください。 最大定員以上の入室は禁止され、施設の責任は宿泊客にあります。 注意事項としては、貴重品の紛失、施設の毀損、禁煙などがあります。 また、ペットは入室禁止であり、未成年者は保護者の同伴なしでは宿泊できません。 生ゴミは分別して、客室整理後に退室点検を受けなければなりません。 炭火や火気の使用は制限され、個人衛生用品は持って来なければなりません。 シャワールームとトイレはモダンです。それぞれの客室には扇風機やエアコンが用意されています。 建物の外部に位置する宿です。 入退室時間を厳守する必要があり、深夜訪問は避けて日没前に訪問することをお勧めします。 決済後の予約状況によって予約不可およびキャンセルになることがありますので、予約確定可否を必ず確認してください。 利用時間はチェックイン15:00~チェックアウト11:00で、客室情報はボベクダンジョンテクの母屋の出居(基準2人/最大4人)。 宝白堂宗宅、宝白堂(基準2人 / 最大5人)、宝白堂宗宅の母屋の宝物です",
    "QA": [
        {
            "question": "予約は当日可能ですか？",
            "answer": "当日予約は不可能であり、自動的にキャンセルされることがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は快適ですか？",
            "answer": "宿泊施設は快適さを提供しておらず、虫がいる可能性があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の夜は安全ですか？",
            "answer": "夜は少し怖いかもしれませんが、照明をたくさん設置して無断出入りがありません。"
        },
        {
            "question": "宝白堂宗宅、墨渓書院、萬休亭はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "宝白堂宗宅、墨渓書院、萬休亭は美しく、歴史と伝統が生きており、清潔と安全に最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "どんな付帯施設がありますか？",
            "answer": "カフェ萬休亭、韓服および衣装体験、黙契トレジャーハンターなどがあります。"
        },
        {
            "question": "特典として何がありますか？",
            "answer": "特別な特典として、カフェの満休割引、再訪問の際の宿泊料割引、伝統衣装体験無料などがあります。"
        },
        {
            "question": "入退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入退室時間は厳守する必要があり、人数追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセル料はありますか？",
            "answer": "予約前のキャンセル料も確認しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "利用の際は他のユーザーとの空間をきれいに使用し、不便や高声、放歌、または喧騒な行為は控えてください。"
        },
        {
            "question": "最大定員以上の入室はできますか？",
            "answer": "最大定員以上の入室は禁止され、施設の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "何か注意すべき点はありますか？",
            "answer": "注意事項として、貴重品の紛失、施設の毀損、禁煙などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室禁止であり、未成年者は保護者の同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "客室整理後に何をしなければなりませんか？",
            "answer": "生ゴミは分別して、客室整理後に退室点検を受けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "何を持って来る必要がありますか？",
            "answer": "炭火や火気の使用は制限され、個人衛生用品は持って来なければなりません。"
        },
        {
            "question": "シャワールームとトイレはどんな状態ですか？",
            "answer": "シャワールームとトイレはモダンです。それぞれの客室には扇風機やエアコンが用意されています。"
        },
        {
            "question": "建物の外部に位置していますか？",
            "answer": "建物の外部に位置する宿です。"
        },
        {
            "question": "入退室時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "入退室時間を厳守する必要があり、深夜訪問は避けて日没前に訪問することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "予約が確定するまでに何が起こる可能性がありますか？",
            "answer": "決済後の予約状況によって予約不可およびキャンセルになることがありますので、予約確定可否を必ず確認してください。"
        },
        {
            "question": "利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間はチェックイン15:00〜チェックアウト11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿の客室情報はどのようなものですか？",
            "answer": "宿の客室情報はボベクダンジョンテクの母屋の出居(基準2人/最大4人)です。"
        },
        {
            "question": "萬休亭はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "宝白堂宗宅、宝白堂(基準2人/最大5人)、宝白堂宗宅の母屋の宝物です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 574,
        "QA": 811
    }
}